童年陰影真係可以對人生好大影響

首先我想講我唔係假膠吹水，只不過突然有感而發。

回想自己由細到大都成日比女仔蝦，例如細個成日做班長要同幾個唔知班長定行長一齊早啲返到課室預備粉筆同寫黑板，大家準備好曬無嘢做就會開始玩。
細細個無咩玩就男仔女仔一齊玩打架，當時自己一舊飯咁，發覺啲女仔成日起飛腳踢自己要害，而自己覺得痛時又唔識反擊，就連自己暗戀嗰個班花都係咁。

初中時開始懂性，有時都會同家姐你推我撞。家姐雖然唔大波不過都算有長腿，我成日唔小心掂到佢對波都俾佢踢到投降，不過又唔敢話俾媽咪知。

日子有功，自己就開始發現自己鐘意俾女踢俾女打，一個M男就係咁樣誕生。

感情方面同樣如是，就好似我以前開啲post咁，一個處女情意結嘅小毒男識咗一個經驗豐富嘅學生妹。戴完綠帽都唔捨得放手，久而久之就變咗綠奴。

大家又有無咩影響你一生嘅童年陰影呢？

多謝分享

巴打幾歲？